市面上有隻米粉係好q彈,唔似普通果d浸兩浸已經浮屍咁,又唔會死實,係咩牌子?

係咪759嗰啲新竹米粉?

樓主老母仲q彈

Ok試試

塑化劑

超力

係 超力!!!!!!!!

驚條春

好,去試下先

江門排粉, 好多車仔麵嗰啲米粉都用江門排粉, 煮之前先用凍水浸淋, 咁樣之後可以縮短煮嘅時間, 煮嗰陣滾水落, 好快就食得, 由於受熱嘅時間減少啲米粉就可以做到又彈牙, 足夠軟身又唔會太林

米線都係
屋企煮軟淋淋
唔爽口

夠唔夠樓主對肥仔波q彈?

手腳

係 超～～力！！！

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

東莞米粉、新竹米粉

係咪呢隻菲律賓米粉

東莞米粉

我食開福米，以我經驗係 唔好煮太耐就得
煮到佢發得開之後再煮多十幾秒，我就直接熄火
整埋包湯倒落去，時間啱啱好